突發 - 民記現身Free HK Exhibition於烏克蘭舉辦嘅展覽！

民間記者會一陣會以live stream現身Free Hong Kong Exhibition於烏克蘭🇺🇦 舉辦嘅展覽！（香港時間1月15日00:00）

雖然Free Hong Kong Exhibition手足早前受到中國大使館打壓，但仍然如期舉行展覽，民記亦有幸被邀請以直播形式與當地觀眾交流！

文宣材料唔應該只局限於「紙」

PUSH

個link 好似無live?

Sorry

白人左翼：烏克蘭新納粹滲透香港示威，香港示威者變緊新納粹！

推

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

完左？